< 丁蟹教路 > 我覺得可以打感動

自行理解， 政府都想用
但係我相信市民一方面會用得好好多

問題係丁蟹最後仆哂街

但現在唔係法庭 wo

政府：呢件案嘅重點係浪子回頭金不換呀！